拍緊拖的大家 依排有無少左聯絡

肺炎期間 有無少左聯絡

少見面姐 Keep住聯絡

遲下女朋友番台灣讀書 但我會有長時間見唔到佢
好想見佢

約出黎囉

唔見面，但多左聯絡

少d接觸了依排 同埋大家都好忙

少咗好多
有啲攰

我都好攰 其實 見又見唔到
又唔可以好似以前咁抱住佢

越耐無見
個距離就好似越嚟越遠咁

其實我好想痴住佢
唔想成日扮做個體貼女朋友
好想就咁唔想佢去就話俾佢知
掛住佢就話俾佢知
好想話俾佢知其實我真係好唔開心

但係 又可以點
所有野都要呑翻落肚

啱啊 同ex住得遠 坐黨鐵要2個鐘 不過之前我就係成日想癡住佢 成日掛住佢又話比佢聽 可能覺得我太癡身 被分手了 哈(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

絲打好慘
我都好驚痴身得制
佢會有一日嫌煩

哇 咁慘 被分手
要比d空間對方
不過其實好難

仲要呢個時候同男朋友嘈交點睇
冷戰第三日都唔揾翻我，仲要係佢有問題都仲係要大男人在乎面子唔揾我

真，男人講呢句都唔會係真啱啱一齊個陣我男朋友話佢自己都好痴身，咁我就放心痴住佢，而家佢又話我太痴身，男人冇句真

哈哈 男朋友太痴身依家野
諗起都搞笑

巴打 依個時間大家都心情唔好 所以大家有乜好嘈 講句sprry咪錫番對方一啖 大家會明

未訓得著秒回先
我絲打啊，我就係覺得呢個時候已經好唔開心好憂慮
然後想同男朋友一齊打機解下悶，佢已經三番四次話我玩得蠢都已經包容佢覺得所謂最後佢冇喇喇又因為打機問題話我，我表達不滿唔中意咁話我同語氣好重，就發哂我晦氣啊發我脾氣原因類似就係我買錯永久裝喇可以咁理解然後就冷戰咗
好撚無謂，大男人定小朋友...

無見面
少左聯絡
嘈交
分手

+1 以後想要咩都唔會講
太易比人睇穿啲人又會唔珍惜
我唔會講 我亦唔使佢估